HKCC 2019-2020 討論區 [30] 光復香港 時代革命

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :
玻璃房(小組研習室)Booking :
校園設施Booking :

Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970X直入西隧、E23直入東涌、260X直入屯門)
值得搭嘅巴士路線：W2、W3（臨時暫停服務直至另行通知）、2E 土瓜灣/馬頭圍/石硤尾、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用

學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，我哋有+冇-，A+ = 4.5、A = 4.0、B+ = 3.5、B = 3.0、C+ = 2.5、C = 2.0、D = 1.0、F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18
GE Subject：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hour：每個路線每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計。

繼續屌你老母清單：

HKCC高層

HKCCSU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

1001記得開post呀

請自己爬下文先/ google search "ccnxxxx" (xxxx =course code數字）睇關於reg electives 嘅comment

Thanks

海泓道唯一黃店:金發麵包嚴重告急，3月20號關門！！！要幫襯就快手！！！或者廣傳吓，睇吓有無灣轉

順手用呢推黎推post

(1)請求youtube解釋為什麼對冠狀病毒主題審查youtuber或沒有廣告（黃色圖標）

(2)YouTube必須從香港民主人士YouTubers上載的視頻中刪除取消身份化狀態

簽完之後記得登入email搵確認email，先叫完成聯署

蔡維玉

Sylvia Ng

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢

求樓主置頂

頂咗

強強

推 post

有色都算 整大隻字做乜9 睇得好辛苦

希望上一個post嗰個槍手可以快啲聯絡我

想幫手做SEHH2057

pushpushpushpushpush

咪係 恰9我用iphone4

Push

上堂聽唔明, 唔識做assignment

"咁簡單你都唔識你可以考慮下Retake"

繼續屌你老母清單：

HKCC高層

HKCCSU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢

新post lm

咪係囉

Louis Mok

不如個angel so 貼埋圖出黎啦
btw 有人讀過creative and everyday life?

認住呢條閪婆

Ching 都好嬲

有冇人對1042 econ

你有冇用過topic 4嘅嘢去答

ching居然讀緊
無
仲諗緊B2 最尾嗰條

成份嘢最難嘅地方就係唔覺有topic 4
我讀緊好出奇咩

B2c個圖係咪用Qs或者Qd嘅數字畫都得

ching 可唔可以教我最尾嗰條

其實點解咁執著有冇出topic 4嘅嘢

佢話份卷個範圍係topic 1-4

2203古典小說伏唔伏？

決定左揀中家
仲有科揀gender/value定grammar in context好

value

我揀咗grammar in context有緣可以相見下

係咪得2條curve?

佢唔係一定出哂全部架

Just do what u know

安仔，請容許我向你示愛
HKCC清泉，各位見到安仔一定要reg
上足堂保你A以上
利申：安仔一生打手，巴

頭先做完 有用
不過唔肯定岩

安德尊定許志安?想reg

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇

而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

陳方安生

已上岸AA LS路過
有問題可以留tg 我搵你

#1 W2、W3竟然有幫佢劃線寫住暫停服務

無圖 個效果差咁啲

幾時有九巴優惠站啊

有冇Student Rep開會可以提下

HKCC SU does not exist

Error 404 not found

仲有呢啲
不過SU長期咩都唔知做咗咩㗎啦

【新奇片】OK mini便利店販賣機 體驗點公開 | 台灣蘋果日報

正呀

提完+搞得嚟你都grad左

有無人分享下中化既個人論文點先可以高分

捕捉 997

唔好遲交就得 我遲咗六日 扣到得返5字頭

點解要揀爛grade科？

sin(90°-θ) = cos(θ)
cos(90°-θ) = sin(θ)
tan90°=hkcc SU

我數學差唔明

阿鬼你都係講返中文算啦

tan90=不存在

推

有冇人對2144 pfp
留tg

真咩 要一科china related先求其簡

上個sem轉哂add asm先爛 正常有exam嘅話其實係鳩背靚grade科嚟

有冇人識做business econ asm1 Q3?

有冇人對investment?

Tg

話說有冇人收到Speed嘅Offer而未收到其他大學Non jupas offer？你哋會唔會係聽日Deadline前交$5000留位費？

New 2 我係productivity increase

我想問下有冇人有考過ielts 難唔難？

唔撚做 吹咩

牙哥數學巧莖

收到ugc嘅話speed會退
唔知只限poly ugc定係8大ugc都得

其實今年係咪派offers /interview 派得特別慢？

我寫production cost decrease

好似8大
聽日交留位費

轉Home Office係咁架啦

我住港島 平時會搭102 116嗰啲去到 理大拍卡轉shuttle 如果來回都係用同一個方法返放學 每程只係七個幾慳番四蚊

Btw靠 su死得啦

有冇人可以講吓考ielts嘅報名流程同埋準備功夫係點

報名自己摸索吓咪知

HKCC SU =

lim [black].....[/black]1/x
x→0

同樣港島區除非放學唔趕時間先會搭巴士

搭巴士起碼一個鐘 朝早塞到仆街 一定遲到

Ching住邊頭？

跑馬地

我會117轉shuttle/油麻地行過去

你都係住跑馬地?

swh /skw果頭
8:30搭巴士一定冇好下場
總會有地方塞車

個個能力唔一樣 好難斷定難唔難 自己上網搵past paper試吓做就知

求Alan

LM

CC個Road to ielts有用？

我係咁寫
要視乎整電話嘅價值決定

未做過 淨係做past paper

絲打本身英文2左? 考完ielts overall 幾分?

阿叔我依家都去交 希望唔使入畜大

細佬我過左數了
有書讀

將軍澳撚表示朝早都係塞到死

不過既然有車直去cc，寧願早啲起身都唔會撘鐵
而且阿叔我幾十歲人 早啲起身都唔會好攰

唔係不過我有時要由學校去跑馬地，放學冇咁趕時間就會坐巴士

呢度好麻煩
架架過海車都兜到好X耐先過到海
830有得reg走就走
走唔到應該要七點就要出門口落樓下坐102

估唔到cc有人年紀大過我

得閒飲茶

+1

undefined

8半坐0737筲箕灣總站開嘅102P應該得？

前提係102P覆蓋到嘅地方

八點鬆啲紅隧開始塞 你仲要油麻地行多10分鐘 會遲兩三個字

sem 1多災多難 去到10月已經搭唔到巴士返學
啲交通燈扑爛晒架巴士去到女拔萃已經塞死晒起碼半個鐘先埋到站
朝早有兩班特快車直接由北角上東區走廊入紅隧，不過去到我屋企樓下個站已經滿晒人要企
有次試過個司機未瞓醒揸左去中環，仲要塞死咗搞咗半個鐘先返返去灣仔入隧道

巴士都係留返天地堂大把時間Hea或者放學唔趕時間先搭

所以我長期唔明扑交通燈個concept喺邊

咁我寧願搭地鐵
巴士7:30上車仲要唔包準時到 8:30都可能只係到信和對面
反而地鐵真係恩物7:50上車差唔多8:20已經到油麻地計埋行返去啱啱好夠鐘

我都唔知其實扑得交通燈即係代表果邊已經佔晒路set rb冇車入
仲扑黎做乜扑唔扑都唔會有車入或者阻到啲狗到

唔係0830可以110轉shuttle 預啱時間西灣河返wk可以唔洗一個鐘

+1
噴巴士玻璃我都唔明
不過核爆都唔割

巴士多中年人搭
搭地鐵多OL仲要係撞正返工時間
八半唯一樂趣就係搭地鐵可以睇黑絲OL

11月停課果日返八半
一落車周圍都係tg

最好就reg走啦
我原本禮拜四有0830
即刻reg去第二班
1130舒服好多

仲有水炮車嗰啲藍色毒水

我搭黨鐵點解唔多OL
我寧願比錢九巴賺
之前停課搞到我未續學生八達通
搭黨鐵好撚貴
坐低仲要比班廢佬bear住
不如早10分坐巴士
有得坐兩個位舒服啲又平啲

果日一起身朝早睇到全世界都放緊tg
油麻地旺角一定係戰場
所以猶豫緊撞唔攞埋豬嘴返學好
最後冇帶
結果到油麻地一落車有幾批防暴迎面而過
雖然佢地冇咬我
不過都幾疑惑全身黑色衫仲要後生仲要果刻孭住個黑背囊喺油麻地出現 唔明佢地唔逗我

去到我樓下個站已經得返走廊位
同埋40分鐘車程同70分鐘有遲冇早實在爭太遠
我自己搭巴士一塞車遲到就會燥底所以朝早搭巴士真係咪搞

Popular culture 篇Analytical Essay點寫

依家先去恒生交，究竟趕唔趕得切

Online teaching 個miss係電腦白痴
每次d人join入黎都會彈顯示要我地人手確認先可以比果條友入嚟上堂
成日上上下畫面正中間彈個提示出嚟
之後又有班小學雞成日玩嘢每隔幾個字走去mute哂全世界包括Miss
個miss又唔知發生咩事喺度繼續講
搞到個畫面dead air左5分鐘先有人出聲提佢
成日叫人開咪答問題點知個miss又開咗咪
搞到講嘢個人有回音

有次tutor上youtube播片但係佢屋企好似開兒童party咁 成班細路嘻嘻哈哈嘅聲入晒咪

咁第一個人係點join

miss批佢入

鄺神

cc 真係打算繼續 on-campus exam ?

係

@做咗25年嘅老雞 同學你好

個病會維持兩年，唔通HKCC online learning兩年

完全唔知個lecturer做乜9 完全唔識做 而家連交功課個位都未有

我出咗po之後先發覺原來689都追擊緊姜濤

原來係同學 proud of you

廢佬英嘅退休生活就係日日屌蘋果日報頭版
過氣特首冇嘢做算係咁上下啦

唔好唔記得佢之前強仔一事話cc dean SimonLeung要停職

希望取消啦 email又遲遲唔出依家平均4-6宗 cc仲硬推exam=推學生去死

唔好呀屌

其實點會搵到，CC&speed加埋咁多學生

真
cc齋hm yr1 都5 600人

屌 我祝CC買唔到口罩呀 除非一人一個N95 我唔要同NDS一齊考

親仲有大陸lecturer哦

爆發近了，屍屍應當悔改
[member]就算on campus exam都唔該隔離nds同大陸lecturer[/member］

自膠一打

年年hm都收最多人，個陣O day半個hall既人都係hm，其餘mkt hr果啲就小貓三四隻

為左一次考試 可能就咁冇左條命 咁我考黎做乜

100毛嗰份就係？

所以淨係搵口罩俾hm班人都難

何柏良都話4月冇可能復到課，cc點解仲咁執著要on campus exam

因為on campus exam係6月

定5月

我想exam但係唔想死

係5月

我想你

係5月 自己睇下academic calendar 啦
Time management 呀

係咩？Acct ns mkt都好多人

I mean 冇一科係夠hm多人

真
hm年年超收

岩岩做student rep
學校話會考慮pass fail
會唔會有考試 ？ 學校話要睇疫情發展
九巴優惠方面學校話整緊

其他program既野自己問返自己個rep啦

最後
Student union係冇撚用 成班低Gpa垃圾圍爐用
要student rep先有用

Prove HKCC SU = lim x-> 0 [1/x]

Which DOES NOT EXIST

SU班人睇唔明架
佢哋淨係識玩咋

su member扑緊嘢，再嘈被人燒春袋架
Btw學店回水呀喂

直接派offer 唔使in

係
5條2就入得

個年衰左dse就唔想搞 直接硬食hm

我係中咗伏入hm

Lm

依家1個星期要交1份

兩日交一份
認真和味

是咪2359前交都得？好迷茫交唔交好
利申 手上0個ugc offer

我明明交咗錢但未顯示我交咗錢。我覺得要交，當係保障。

可能係個系統未有咁快update呢

快d轉科

已經轉咗去ns

好多唔sure

有無人知health studies placement interview會問咩

True 唔該晒你哋

我記得睇會議記錄有人提過唔夠Printing Quota
然後真係加咗200
好過冇

Btw有冇人提下提款機 自助機之類嘅嘢

老師話收到同學提款機需求 會跟進

比院長睇 所以講得出會做得到既

會唔會提議下SU做唔到嘢 履行唔到SU嘅職責
向學校反映同學嘅意見 同向同學說明學校嘅安排

廢到岩岩冇人提 我都唔記得左學校有SU

冇水回除非你withdraw左
好似話咩已經回左水比late drop既同學
但遲下add credit返咪又要比返錢

傻啦 收咗你錢仲會嘔番出黎？

錢照收 糧照出 Asso界哈佛

你哋係咪冇份扑野所以妒忌？
人哋做SU既目標就係含吹奶啜插，依家係咪達成唔到先？

係 我好撚想喺SU房扑嘢

有沒人知Chinese family嘅essay review要寫嘅評估其實係唔係寫返評論嘅野

做assisgnment做到唔記得咗交想問有冇人知補唔補得返㗎

essay review=present嘅文字版

commu係咪lch2019？本書冇乜用㗎喎

唔係考試要用嘅咩

但冇用 溫notes就夠

考試唔係有一part 好似係解釋啲字 呢啲解釋唔係得書先有咋嘛

notes有㗎喎 會俾埋範圍你

屌唔撚係想食你呀

我都想
毒撚喺cc邊個莊都唔收

毒撚學咩人扑嘢

毒撚都想試下

毒撚都有扑嘢嘅權力

可唔可以爭取下學校shuttle返紅磡順便停埋佐敦((橫掂都路過 方便搵食同轉車

cc啲莊上唔上都冇所謂啦

shuttle bust 停車就整個站仲要政府批
就算爭取到 你都應該畢咗業

喺地鐵站門口開一開門啫 咁都要同政府申請 濕鳩政府

好似搭小巴咁叫有落

我見過有人問可唔可以佐敦落，揸車個光頭佬屌鳩佢

BHMH2002 irtro to econ assignment 1 想問最尾嗰題2ii應該點答

Econ asm Q2(i) 個money cost 洗唔洗寫埋repairing cost

幾年前上咗岸嘅socsci SC老鬼路過
大家加油

有冇人對一下econ2002 assignment 答案？

要，因為expect左要extra repair 先可以用到，佢買依部爆左mon 既手機，一早就預左需要付上依舊cost 先可以well-functioned 到，所以其實buy from sam=buy a broken screen smart phone from sam. 機會成本要計埋

有無人做緊bhmh2016

Push一push 仲有冇人對下

Exam都係？

但計埋repair cost 唔係=買一部well functioned 咩 但佢依家問緊買一部爆mon嘅機喎

如果買一部well functioned 既手機，就唔洗repair 啦，所以就係依家爆左mon,先要入埋repair cost(不過係佢出題唔好，唔知咩為之not well functioned)

已經幾次特登揸車去過買，11月嗰時同佢地傾已經話停咗課好難做，點知一停就停咗咁耐

渣車去幫佢地

EASII B01 Research Project有冇人未有組

日日揸咪諗泊街，抄咗當停車費
或者奧海城，有時同fd食飯cut停車場都幾易，好似300蚊就得
住大西北，翻學真係好辛苦不過都唔係日日揸

琴日朝頭早返咗WK影印 ，不忙到金發買個$10大蒜蓉包做早餐食

btw琴日朝頭早有狗車泊咗喺WK車閘出邊，幾個軍裝喺出邊抄牌

你係咪冇上過堂

唔係lol 我好乖㗎 堂堂都有上 係有個groupmate無啦啦話想自己一個人做 然後退咗group

好想知邊個自己一個做Cherry唔係應該都會安排返咩

嗰到成日都有人抄，我中過一張，圍翻咪抵過俾停車錢
我都想多啲去，但真係太遠，生意難做啊

有冇人會參加NXTEC暑期實習計劃？商科人啱唔啱做創科實習？

邊度可以睇到

MYHKCC

一般Year 2仲有冇 nursing 實習

會返去WK既巴絲記得幫襯金發呀

Thanks for info

仲係要on-campus exam

有冇人知dean list 幾時出？

我

Wk campus 係咪一至日都開

依家咁樣仲硬推exam

日日都開

星期日大閘閂咗嘅就打電話俾 WK CFM
(3746 0999) 叫保安出嚟開

留tg

marketing份special asm完全唔識做

繼續屌你老母清單：

HKCC高層

HKCCSU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

Lawrence Chow

劉金騰

Po Ying Chu

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢

Student Version official email 啱啱出咗

有冇相/告示??
告急都要報上和你eat呀

gpa?

屌你老母重要人番去做LAB 考試

吓佢之前唔係食學生妹咩

有冇人可以留個tg一齊對下business econ assignment

安仔，請容許我向你示愛
HKCC清泉，各位見到安仔一定要reg
上足堂保你A以上
多謝安仔幫我寫ref letter我先收到offer
我一定會比心機meet到個offer，唔會哂左你個張ref letter
如果安仔唔幫我寫我一定冇offer
我一定要請安仔食飯
以此作證
利申：安仔一生打手，巴

恭喜gay巴

小妹都想同你食飯可以？
我啱啱都收到速大offer

我絲呢

連登pm我

有冇人識做food service asm?

想問下速大個5000蚊留位費唔交的話
之後仲有冇得留位

有得留嘅話交嚟做咩

Cc封email話情況唔允許會轉add asm其實佢地係咪預咗取消exam

Sor遲咗

佢而家睇poly點做喳 你幾時有見過佢唔係跟poly做野

有冇人一齊對中醫asm

有冇懶人包

有冇N展BEE巴打對下asm 留留tg

轉add assign+p/f的話，我就唔溫書啦求下你一定要咁做

基本操作啦

same bro

阿叔我上個sem gpa得2.X
今個sem一定要追返

C

有冇人對BMHM1041 assignment

我啱啱好過2咋

你仲後生，最多咪重讀多一年
但係阿叔我時日冇多了

Logic Design 份ASM 難到呢

有無巴打知WK開到幾點？

必須啦 試又無得考 gpmates又要亂搵 無得轉真係dklm

有無巴絲讀過value
覺得份case study難唔難

P/f曬佢
準備入U

呢個真

Conditional offer 變direct offer

真

4

都唔知佢想點撚樣
有啲科嘅MT又用Online

窮撚冇錢請槍chill住爆4，咁簡單都讀唔好，準備quit life

我都係

收intro to communication 書@lifeishardaf

九唔搭八咁 想唔爛grade都唔得

有冇人放intro to commu 書Jason 話要用

但係你槍手黎喎今個sem又要靠你啦

有ebook.

有冇人知marketing special assignment點做

想問有冇人收到 freshman scholarship

有冇人識做food service份 assignment
諗到頭都爆

唔識做

急咩 cc一個scholar都未放

0進度？

真啊 慢慢等啦

有冇人做完business econ想對下答案

仲做緊

有無人一齊對下 SEHH2264 assignment

想問下到底做2頁定4頁？

4
睇guideline

唔包news同ref要4頁甘多？
睇完guideline之後多到我唔信

做落手會仲想死
呢份野越做越無信心

如果有得p/f我一定9衝

識做嘅會識做 唔識做嘅會唔識做

有冇人識做business econ q1
唔嗎幾明佢想我搵咩

記住答題前講一講番個定義

冇學返頹到仆街

冇得返cc昅女仲頹

淨係搵一篇新聞，乜都得，跟住分析返佢用咗咩economic theory or concept

有冇人有讀light man environment 一齊傾下份assignment 就嚟做到崩潰

咪係 wk咁多靚女

Agger wk啲女真係好高汁

想問下嚟緊個communication studies midterm 係咪open book

肖latest new 話係mid term 咩？

有啲over左

返學嘅動力

使唔使長篇大論寫勁多野㗎

收到

嚴謹解釋>長篇大論
但通常長篇大論先可以嚴謹、
個陣個lecturer咁講

唔該巴打

係。Jason下個禮拜會sd email

唔該ching ，open book 唔洗温啦咁

hmmm 佢話唔溫會好難做到

咁又係open book 通常都會難

要做個半鐘先辛苦啊

點解唔早啲講formet 我連考幾耐都唔知

er....

想問下你大概搵咗關於咩嘅新聞
完全冇頭緒

因為星期五先開會傾 早啲開始溫咪唔怕

我覺得返學一出地鐵站油麻地d OL正d開頭以為附近應該全部都係阿叔阿姐

師兄最後咩grade

A

師兄有冇source

本身唸住logic design assignment應該好難做
咁就做左先啦 幾經辛苦做完之後再做survey adjustment同accounting屌你老母仲難過撚logic design 宜家得番2日時間做

利申 淨係上左頭兩堂
少壯不努力 deadline徒傷悲

最尾得A份野都唔係做得好
自己俾d心機做衝A+好過啦

有冇人識做be

呢兩日咁多單，仲要有人去過LKF同gym room
嚟社區爆發不遠了。轉add asm 算吧

唔識做Oral history 啊

絲打你有無去LKF

搵人一齊傾下份light man environment assignment

我都唔識

我未搵啊 諗住最後先做

問左lecturer 仲爭第一題

有讀過creativity and everyday life
去玩 無乜嘢做

易A？

好啊

有沒人上緊NxTEC個briefing

有無人要對1041 assignment答案？

金發麵包告急

Here

聽日最後一日

上齊堂 有交asm 基本上一定坐A望A+
接近0 workload 上堂玩吓 出去玩吓 就讀完
但都有朋友C咗 不過佢成日走堂又遲交功課
我同我個frd都A

Sem2好重要喎 加油啦
Chur爆gpa sem4慢慢hea

好後悔sem3冇reg 之前係咁喺度問冇人答 以為伏科

我sem 2讀完係咁推薦俾frd讀

呢幾個月有野搞 準備斷六親
小妹我淨係去gym 冇去LKF
我練到個屎忽好正 想睇嗎？

想

仲係冇p/f消息？

p/f 集氣區
我唔要exam

而家咪變左add asm邊到仲有exam

咁都要轉p/f

好懶咩都唔想理

yr1無知一問 係咪只會睇sem 1 2 3嘅gpa?

多數sem3完已經派左Offer
如果你係成績唔好嗰啲 sem4可以chur
睇吓有冇啲水泡科讀

不過今年呢啲特別情況就唔知 以往就係咁
好少等埋最後一個sem成績先派

有無人識做BHNH2003 marketing份special assignment

社科3-4月先派啦 個人覺得sem1同3最重要

我計過數今個sem2.5都meet倒offer

why?

痴線

Same 我hea到驚冇2.5

要meet 3.5

Online teaching隨時死 meet唔到都唔知點搞

等p/f

係就好 5科pass fail

P/f 當唔當meet到㗎

有提過呀！

Business？

星期一Business有人話有講過

本身3月頭冇乜case 準備開始計劃返去考試
全靠而家啲外遊case令到胎死腹中

我以為得添 自膠

係呀

有講過話加埋其他自助嗰啲機

咁佢哋有咩回應?

耍官腔 「我哋會幫你反映㗎啦」

新冠肺炎疫情肆虐打擊舖市，消息指，旺角海庭道8號富榮花園第2座地下雙號舖，建築面積581平方呎，連租約以1738萬元易手，原業主持貨９年帳面蝕約40萬元。

該舖位月租租金49000元，租期至2021年2月，租客民建聯，預計租金回報率3.4%。 原叫價2800萬元收售，最終以1738萬元沽出，累減38%，呎價約29914元。

原業主在2011年以1778萬元購入，未計手續費，帳面蝕約40萬元。

點會唔得佢requirement係sem4 cgpa 3.0
咁佢最尾出到過3.0咪得

真係轉做additional assignment
一科五六份功課做撚死人咩

Exam冇revision week你死得仲慘啊

寧願online exam望住notes黎做

online exam諗都唔好諗
一係on campus exam 一係add. asm

你講真
online exam分分鐘同你死Server同死link令你考唔到

平時reg時間都死 online exam真係唔洗諗 分分鐘夠鐘都未入到去

9年租金，平均一個月45000=4,860,000 扣除稅維修法律文件，都有3500000
四十萬算咩（ 雖然佢賣好平，一般地舖買賣至少賺一成半兩成）

冇人叫你最後一日先交

讀Chinese Family嘅份Presentation咩grade?

收到offer hea住meet condition

可能係相反呢

咪就係有呢d仆街搞到我嘔左9成project出嚟

今日就補左紅日個日嘅堂

Online一定計時啦
依家個方案已經係最好啦喎

有冇人做2003 MKT special assignment?小弟上堂冇聽書依家無從入手

咁陰毒唔得嫁啵
咩料先

咩科*

有冇人討論下mkt份special assignment？又唔俾寫definition..係未expect我地抄份appendix當做完？

Angel So教咩? btw 蔡維玉一生平安

屌你老味

google search Angel So:

Hotel Operations / Front Office Operations

i唔使ii要

佢i 無講過well-functioned 呢隻字wo

認真咗

樓上話轉add asm 是咪真？

我都想知

等緊email
space都轉左assignment啦，asso界哈佛點可以冇

利申早幾日交
之後deadline嗰陣睇住subject leader係咁extend個deadline

今日last day 又有贈送
大家記得去懲罰

又話一個星期唔洗上堂

講係咁講

仆街 miss左堂

你做開槍手唔洗溫都得啦肥仔今個sem又可以chill住爆4

有冇同志仲做緊logic design
R 哂頭

仲未有email ga

你咪apply transcript lol

收到email仲以為係講exam安排
點知係食譜

cc 不嬲都拖到最後一刻先出email

錢淨係識收，不愧為第一學店

真係多撚謝

係唔係教炒蛋

落雨唔可以煲湯

但你要去街市買料

48宗應該唔使exam了

放心 膠層唔到最後一刻到唔做決定嘅

Fuck you HKCC

做文科assignment做到崩潰
班lecturer講野一舊舊跟住問問題答非所問
班Groupmates廢到好似高度弱智人士咁
屌你老母中學英文都睇唔撚明，Asso都讀到成舊屎（雖則我讀緊Asso冇資格當面屌鳩你班仆街弱智腦殘）
SEM2必定成為我畢生難忘嘅回憶 祝你地幾個入唔到U（雖然你地其中兩個嘅GPA一定入唔到）
其他人加油，祝你地早日有offer

屌 我真係忍夠了
明明我已經好努力仲要比你話弱智
咁叻自己做

conditional3.0 今個sem全D都meet到offer

Mkt special assignment 的reference list 使唔使寫埋佢比的網址？🤔好多人問

求師兄師姐指點迷津

我地好多人都未經歷過mkt special asm 答你唔到

咁平時d assignment 您地會唔會寫佢提供的網頁做reference?

btw恭喜

但都驚hea到會fail畢唔到業

佢提供既網頁？姐係點，未做過mkt 份special asm。

出咗 enrollment statment 了

大家記得去myhkcc睇

個有case, 係消費者委員會個網頁度derive 出黎，咁消費者委員會個網使唔使係reference list 度寫？ 呢個係普通assignment

同樣道理，佢叫我地係和記電訊個網度睇下佢d heading 入面的內容係符合邊種責任，咁和記電訊網頁算唔算係reference, 使唔使寫落reference list ?

我會係ref list 寫埋
同埋記得寫埋text book落去

Registered 係咪即係代表成功reg到個科？

Yes

冇收到額外嘅訊息或者電郵就代表成功左

有冇人可以教下我做口述歷史

一頭霧水

你要寫埋落去，總之你有睇過佢個網就要寫。
當年我做asm lecturer同我講就算啲野係抄notes都要寫返個textbook落reference到，因為notes啲content都係來自textbook.

謝謝你呀😭😭

我都唔知點搞

我係上面嗰位TKO巴都係你谷末 本身都feel到你串𠹌柒柒
啱啱分組嗰陣仲笑9我gpa低
Freeride你呀嗱死仆街
我已經收到speed大offer啦乜𠹌野入唔到U屌你

真 速大都係大

想問轉左p/f，到底咩grade先算fail?

冇A+ = fail

屌你我咁努力你都要上黎唱我？死八婆！我已經收左Speed offer！tomorrow I will become another person okay?

你爆4緊係冇A+就係fail啦
但我哋唔係爆4呀

恭喜你獲得速大嘅offer，有機會係讀degree嘅同時使用到全世界眾多學府中，排名頭五優質馬桶，祝你係speed讀得開開心心，柯屎順暢舒服 加油！

Ching你今個Sem仲做唔做槍手
我想繼續搵你Chill住爆4

speed=屎咇
柯屎當然順暢舒服

真係唔明點解咁多人可以唔識。。。

有無人同小妹一樣而家year2但reg咗出年讀既科

MO individual assignment 保A+ Ans
長on tg 唔明任問

唔識做statistics asm

槍手死全家

上年Business econ A+ 全部assignment A
有意問留TG

Free
屌你老母死槍手

想問Grammar assignment 1 Q1 洗唔洗identify the stages?

咁多手做咩

下年我問你拎 希望你仲會返嚟呢個po同留返啲asm

我identify左之後，刪極都仲有2百30幾字，諗緊係咪做錯左

Okay thanks

今日阿sir打電話比我，我順勢問係咪無exam,佢答我無

add drop自己慢慢搞啦

Chinese Studies

add drop 之後add 返囉 不過記得你credit 個requirement

要
每個stage 要summary
Lead^ angles
Angles 可以好多

揾人對ans 做完n世

Ching Q2其實要做咩？洗唔洗畫埋table？

唔洗
佢係要你搵 sentences 2-5 finite Verbal grp
然後搵佢relative tense (present/ past )然後解釋relative tense 既shift /continual (no change)

唔該曬ching，不如留tg?

個人認為q1 2幾冇方向

U leave lor

有冇人對1070 asm2?

Ching 可唔可以傾下份special assignment🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️做完但係唔肯定

留tg一齊對？

好吖

份logic design assignment 真係搞唔掂
我應該博佢可以defer 下個sem可以免費再讀
定而家直接late drop左佢
Online teaching 真係好on nine
完全唔明講乜

想問你係咪每一part都分到落去其中一個level到？

當然要比
記得寫滿曬佢先會有A
仲有用textbooks

見post［29］comment986

有冇傾grammar asm既tg grp

做assignment 做到差唔多死幾晚都係瞓得嗰幾個鐘

Program leader做野唔洗你教

Program leader 係Pamela，佢幾好人喎⋯⋯係Benny啲PPT真係好難頂

Sor自膠
咁benny係Assistant program leader? 淨係記得佢個title有program leader2個字

咩啊
Pamela 係subject leader
Benny 係program leader喎

仲要開cam，個樣殘啲都唔掂

好迷惘，到而家都唔太知

mo Jennifer個centralized moodle想點
懶係整齊咁

求意見

想問下出去玩下即係點 ?

yes

唔一定要嘅，不過有暗示開咗易啲拎高分

好亂 眼都花

最尾個幾堂好似話會有field trip

月經

Given the sudden surge of COVID-19 confirmed cases in Hong Kong over the last few days, HKCC has taken reference to PolyU's decision

and will not start any essential face-to-face activities, e.g. practicum, clinical skills training, hands-on laboratory, and studio sessions, in late March 2020.

好撚癲 份mkt 功課難做到 屌你老母完全唔撚識做啊仆街

我搵嚟搵去都搵唔到份asm題目喺邊
屌 原來喺course outline到

邊個教

得一班 Ken tsang好似

上堂聽唔明架 自己睇notes 唔識再問佢就得

Ken憎
好簡單嘅嘢都可以講到好複雜

你遲交左啦同學

就係已經遲交 但又唔識做 所以想late drop

本身logic 已經夠難明
而家仲要諗埋佢講嘢嘅logic

yr1就late drop啦

我係諗緊 會唔會上次咁可以免費讀多次
但我又太早drop而冇我份

Jennifer 仲有教?
我2011年已經上佢intro to management

有
都係咁伏

印象中幾好grade
同去到學期中尾會派糖(為左乜就自己諗下啦)

今年唔會有派糖嘅機會

但個course outline都難睇到仆街

咁好我個科一定要

有冇人知MO 3題加埋連references 係咪淨係可以一版過？

屌你老母 moodle係咪又死
頭先交份嘢load左幾個字都入唔撚到
入撚到已經截阻止

Food services 份asm得兩條題目點做4版呀

連CPCE都死埋
真係虧爆

咁駛唔駛做online evaluation ?

到底dean list 同錢幾時派

所以諗下做online test嘅話會死得幾慘

大家一齊攬炒 yay

我屌佢老母臭西moodle
就係截止果一秒俾我入到 屌你老母

淫賤博士係咪比人係學校貼街招

應該要掛 上個sem停咗課都有叫我地做

但上個sem上左成10-11堂f2f
今個sem只係上左一兩堂f2f

1個星期，正常3個鐘，仲要第一個星期必定走下堂又add/drop下=0hr

咁其實如果要做黎都幾無謂

想請Jennifer moodle擺啲嘢我要逐份逐份㩒入去先搵到

有兩三行嘅

果兩三行咪講你要做乜 完

唔係not more than咩？

咁唔通4版上限淨係做兩版就交咩..

你係做得好，中point，兩頁有咩唔得

BTW係4版A4(2張紙)?

我都想講呢樣好耐，唔明點解要播多次，自己睇咪得，鍾意幾時停就停，返轉頭睇又得

我summary左之後就過左word limit
同埋Q2真係有啲唔係好明，寫得好求其

最慘係播播下佢又停低講下，咁佢不如一開波就自己教啦
跟住教教下啲人係chatroom講埋啲on9野佢又走左去答

佢起碼都叫做講下書，解釋下。聽講benny嗰班仲衰

其他科又係得啲同冇，冇分別嘅Voice over PPT都唔知想點，Lecture又唔用Team，有都係吹水，成個sem Online lesson 得科中文正正常常，又好彩維玉教

佢啲email一樣咁煩 一封接住一封 一日都唔知收到幾多封 其實點解唔一次過講

有冇圖/懶人包

咁得閒send咁多email

咁耐都唔出正式email轉add asm

有嘅話想join

有冇人討論commercial banking assignment question2?

搵人開

佢會出五次field trip

我嗰Recess period因為要交Assignment，搞到我好似無放過咁

Pish

我寫左8個

想Join +1

星期日打返學校問可唔可以去做功課 保安話唔得 留意返

完全認同
其實就咁播ppt咁我都唔洗上堂啦
自己又唔係唔識聽

仲有goal + social process

珍妮花老師

Left 係finite / non finite

Sor 唔識開grp 有冇人開

+2 聽日又有一份

有冇人識做Food service

Yes thank you

黎緊想報top up
過左25歲兩三年
有asso
但gpa得2
唔知可唔可以用相關工作經驗入返
做開銀行

邊間asso？

試下speed
應該入到

嶺u,speed報返banking and finanace我想
想知如果照而家咁
係咪唔會開課
定係上網上堂?
又有無得grp埋3日上堂
pt同ft既分別係咪早上同夜晚上堂既分別

我6年無讀書唔識

就算你報都係下年啦，下年咩情況沒人知。至於可唔可以group埋3日內上真係好睇佢開得多唔多班。
利申：9up，最好打去學校問。通常有生意做cc一定好熱情解答

即係你唔建議黎緊9月開始?
我想30前讀完
我黎緊10月就 28歲了

你去睇下個deadline過左未 未過嘅話你咪去報囉

唔知點樣interview
我見佢未過

仲洗講，唔洗in lor最緊要交齊學費

hkuspace定poly speed top up 好

FM仲要係27號online mid term test
我都幾肯定moodle會死server

狗衝poly speed

Q2 用自己文字寫？ 寫到好亂

兩間都報我應該會
speed就讀2年
派分唔知邊間鬆手d

差唔多啦 唔會特登去kill
我個人就真係建議speed

Hkuspace有啲top up係出外國U cert
例如 西澳大學 qs rank 都有100咁上下
感覺上好過speed

我報左佢d university of london program
唔知係點

個個好難grad
真心不建議
十個入去可能得1，2個人grad到
你搵返其他top up program會好啲

點解既
因為佢課程難?

你自己上網睇下
佢呢個program 同ucl 冇分別
所以出到嚟同ucl冇分別
就係因為咁所以先至好難
你上完堂之後你就要去考佢嘅試
Pass左先可以去下一年
個情況就好似你要一個sem考一次A level咁
考足三年
有啲人一個course都要retake 2-3次先至pass到

唔怪得佢個course咁易上返hku master

請問咩人先要讀21科？

好似係通識無3？要讀多科GE

明了，我老人家黎，27歲
讀過asso但低分

我就係做緊銀行做到咁上下
讀返書再上經理位

我見佢名夠響又有banking先諗
但咁難就不了始終耐無讀書

hkcc如果易grad就最好

因為始終做銀行 si iiqe呢d係人都有
cdp係垃圾
有cfa就係神

不過做工商或者bkoffice
就最好讀finance外加risk經驗多好發展
做operation又得
讀aml又得讀compliance又得
再做
或者做下pe做analyst

唔係除左中英外，dse冇一科有lv3 or above先要讀多一科咩

究竟hkcc幾時先會講唔使考final exam

甘冇書=大檸樂？

問frd攞

但我想講佢又話唔洗definition
甘要書黎做乜

咁你lecture notes個幅圖係嚟自書架嘛

lecture notes得definition

咁你咪唔好寫
唔係得我一個話reference要落textbook 樓上幾個都話要
信不信由你

我係

我想報8大但未係senior management位
同埋成續太差
唔敢報8大
如果比我in我就唔同講法

多謝你巴打咁有心
我都係想有沙紙上m位

我30 歲讀速大，做過幾年打雜，返工成日無野做睇bloomberg,reuter。我同學都有人係mature student GPA 2.7 左右，課程唔算難讀🤷‍♂️你有business sense 更有優勢。

仲有一個sem grad，拎過dean+scholar
不過畢業都係唔知點算😨

即係poly speed finance degree?
岩岩報左
但睇名space個 london u令我感覺好勁
但同樣好難讀上邊位巴打嚇死我
我讀書唔叻
只係識做野

讀完想返入銀行做

我睇8大 top up定non ju先岩
唔識點可以用經驗年紀用咩方法去報
但我想2年搞掂因為年尾都28
讀3年或以上我搞唔掂
太老
放棄左3年年薪成本會太大
講緊差唔多成80萬

咩科 ?
我全部asm

唔會有得考 好微機會係online 不過會死好多人
可能遲啲公佈啫

人人爆4

我唔係finance，廢時自爆。
但睇過D note 同考試題目唔係太難。

你都係part time la。我呢D 長期打萬零蚊工既廢物先讀ft

你到8月報名都得🤷‍♂️反正呢幾年學生人數唔夠，收埋一大堆NDS。我報名果陣連in 都唔駛in 直接收😳

top up 同 non ju 無衝突,
基本上所有top up degree都係non ju個度報

要2年畢業既話, speed應該最好,
hkcc升speed應該大部分credit都trans到
其他學校trans唔晒可能要逼你讀多幾科/半年

雖然polyu/ ou 出名會收年長生,
但係感覺上都係 year1 入
建議你send封email問下, 年長生入 senior entry 有無優勢

唔報一定無得in
除非佢寫明職位低唔報得啫

你報個陣有得俾你填working exp
年長生基本上都有得interview
要讀幾耐我唔太清楚
我估唔洗由頭讀掛
同埋有d應該可以parttime讀

你個年薪我估應該唔係fo要跑數
Bo唔洗ot既話Parttime都唔錯
真係冇8大讀咪報其他top up
不過學費會貴少少

建議報曬poly/city呢d再報個top up
俾少少報名費多幾個選擇都好

收集夠證據先poke佢

poke

多謝你，我只報左speed
好驚佢唔收我講真

做住野讀書好辛苦，我都好廢
一心唔可以兩用
最多做part time到時

我真係勁廢勁驚
好耐無讀書
唔知收左之後點上堂

巴打多謝
但我係你留言前已經交左報名費so9sad
我年紀上唔想讀3年
之前讀過acct asso
我最驚難畢業

ou好撚貴
個名ou好似差過speed
係咪?
space係難但就名最好

我唔識報
有無話8大邊間u既part time係收年長生比較出名

受教了，報埋city先咁樣我

有冇人嗰Recess period係無放過咁。因為嗰星期要交Assignment搞到成個星期係咁做，最後得返一兩日追返之前進度兼休息

有冇打算係FM TG Group傾

諗起facebook個poke

有但想再搵多幾個隊友

聽講ou嘅bba會逼你去exchange
狗衝speed就啱㗎啦

on9撚有錢
怕speed唔收因為我無報其他
但其他又就deadline
報名費都係錢呀

讀緊某間u,
聽聞上個sem有個mon po既 prof. 會突登入tg group捉人組隊

希望下星期開始cc會開始派scholar

Recess period都要上堂

想問有冇人識做basic ee asm 想請教

驚就唔好組隊

有冇ching做緊food service assignment 討論下

我都想對

純粹好奇問下大家今個學年搞成咁 ，大家想唔想repeat 一年？

浪費時間

Lch2019 個mid term test 得1.5個鐘交會唔會唔係好夠怕唔怕moodle又壞Server upload唔到野上去

online midterm？

Timed assignment 我肯撚定server 會閪左

有冇話會難咗/考多咗？我上上個sem讀 個midterm半個鐘多啲就做完

$58000 係咪唔洗俾

GPA唔高咪re囉
年年好多人都係禁

如果已經讀緊大學嘅話實repeat
屌你好似冇校園生活咁

timed asm應該同平時test好大出入 有得睇notes應該冇哂啲背書題

每個sem呢科都係勁多人fail 而家midterm都轉埋asm 應該炒得幾甘

ou報名費你自己袋返穩啦
speed如無意外都會收㗎啦

完全唔想
邊有咁多時間留喺cc癲

唔使俾都唔撚留啦

畢業兩年 想問而家cc係咪都係zoom上堂

用teams

奶共狗xilin guo 廣東話都未講好就教書
上堂喺度話肺炎係外國自己抗疫唔掂先走去賴鬧中國

聽佢講書好辛苦

我都覺譚仔呀姐口音

個人覺得佢教得幾好，不過口音難聽d

Lancy你唔好引我笑咗，同啲學生講交asm前用啲software check下grammar先交。明明平時自己email成日都打錯字，同一封email都sd兩次。有咩資格話學生？

*啦

蒙面法果期已經叫啲學生上佢堂唔準戴口罩

之前有位ching 話上個sem nego 攞A+, 我有啲問題想請教下你，可唔可以tg 我

最近好唔知點 唔知洗唔洗考試都唔知仲背唔背書好

你當要考試就得

留tg？

好心佢assignment 出好D,都唔知佢想問乜鳩

奶共到仆街 聽佢教中史慘過食屎

你講起先記得

佢啲垃圾口音聽到就皺晒眉頭

有聽講過 但係嗰期強強出位啲 所以無咩人理佢

本身無咩中史底 佢又口頭講堆唔知會唔會考嘅嘢 但係又聽唔明

背哂所有lecture note就ok

Same 真係聽唔明

咁其實洗5洗上堂聽佢講書, 我都覺得背notes就夠

留留TG

Gender Issue Individual Assignment 1有咩Topic好揀？#Metoo好唔好做？

有啲lecturer好好 比一日我哋做mt
有啲得一個鐘係咩事 如果死server份嘢up唔到上去就扣分 已經冇咩MC都咁少時間

EAS都係得兩個鐘

speed收 我都係做左一年野 報左科同asso個時完全唔同既科
pt你頂得常放工再上堂既話就報

Tourism 1 hr，但又話開咗就1日內完成

即係可以斷斷續續咁做，夾埋1hr?

係咪我太蠢唔明email講乜

我都唔明

份MKT special asm邊個on9諗, 個psr係份notes得嗰幾句又唔清楚，點explain

有冇人做左1028 stat 對答案？

有 midterm?
好似得asm

會捉到咩？

咪on9 300+人中招 仲返到學？
如果online 就上網搵答案

eas 有midterm ?仆街了

只係聽番黎, 上個sem唔係讀緊個科
佢專登入tg group之後back up個chat
考完試send email 鬧學生

如果好多都錯同一樣既step, 而且tg chat又有既話應該會捉到既
會唔會做到咁足同埋咁有心機 就唔太清楚
成間u好似得佢一個

Centralised group post左出黎

咁快做咗

Cc就快send e-mail 話轉additional assignment

Youtube睇片，路過安仔解卷

tourim係佢估計份野1個鐘做得完呀

未上過佢既堂 但其實有咩咁好？
純粹好奇

上堂好輕鬆，唔悶，又會幫你清concept，做足classwork已經夠A

online asm限時兩個鐘，咪姐係midterm

4月3？ comm係咪都係4月3？撞左？

睇錯email 7左 當我冇講過

直接send email畀hkcc office
drop走咗電腦就冇記錄 summer sem冇得揀專為retake而設嘅科

睇嚟個業主都放得幾急btw唔知民賤聯有冇叫業主共渡時艱減租呢

6月

Thanks 等咗咁耐都未有以為佢漏咗我

有沒人識做 2031 stat asm
充滿疑惑

Moodle又死ser

屌mkt份special asm係想點撚樣

做到好迷茫

以為要一個鐘內做完

如果今個sem late drop左2科 咁下個sem 簡科果到點 洗唔洗又要add drop period 同人爭 利申yr2

你打算讀y3?
因為conditonal offer會有個deadline, 要證明你畢到業
但summer sem 到九月先出成績, 正常都meet唔到

呢d要同大學個邊傾
睇下人地肯唔肯等你讀完summer
年年都有人f左1科畢唔到業
如果大學個邊唔肯等就

Ik 開唔開

Closed

thx 巴打

唔知佢會出成點
原本reg依科就係諗住有midterm
又係lv1科依家變到伏到不能再伏嘅科

Hk soc 口述歷史點做

Same

有冇咁Chur

其實CC硬推Group Project，咁不如直接宣傳Face to Face teaching復課

還我recess week

SPEED 某個lecturer講
Hi all,

There are few upcoming important issues need your attention.

Firstly, as you know due to Coronavirus infection becomes more and more serious, there will be no more face-to-face teaching and even examination, it will be replaced with additional assignment.

唔係 唸住defer 1個sem 但係過左online reg period咁要簡番科讀 係咪要add drop period同人爭

midterm轉asm

已經confirm 左

不嬲 不但止係為左防疫 仲要係佢地賺到笑

Ching 有沒 2031 group ? Wanna to have a group discuss together.

有冇人開個Group

出咗 freshman scholarship

想join

點解我廿幾分加社長加sports team都冇

邊度睇 ?
係咪email 直接寫freshman scholarship?

咁你知唔知polyu hkcc language proficiency attainment scholarip 2019/2020 呢啲係咪唔關事
利申幫人問

屌你老母，一起床就上堂，上完就溫書預習，空餘時間就assignment，十鳩幾樣，啲時間又改黎改去，又多垃圾email，搵黎搵去，問書又冇得當面問，雞同鴨講咁

上堂啲閪野，電腦又唔撚識用，好啦錄影完，點撚知條片係unavailable，播唔撚到，屌你啦

你老味，上堂用滑鼠寫note，寫到甲骨文咁，點撚樣抄啊，點撚樣啊我問你

我屌